其實校台越嚟越多假膠，點算？

你死出去咪少個

1.除飛紅

2.Azeotrope（五毛）

3. 金鏈、肆碎。丿（智商。3十)*

係咪有咩誤會

岩岩比人爆左ac

澄清.
5係

金鏈肆碎個名幾有型
有冇興趣改
改完iq+10

多番10唔知拎唔到拎傷殘津貼同白卡,一個唔覺意輸埋呢兩飯就蝕死!

打跛返對腳咪拎返